一眼睇穿依家幾號波

Ching Ho Ball

紅字為笑點

你就係笑點

ching 你唔得轉紅字

真心？

on99

笑撚死